渣改裝車 慘過做賊

法例過時 警權過大

香港人多路窄
撞撚死你啊

無人叫你改
香港我又唔覺得有咩需要改性能力
除非你飛車飛到撚好熟手
外觀就算啦

就係講緊改外觀！

改下頂吧 迫力鋼喉呢啲想好收小小 車身硬淨啲